\assunto{Listas} Faça uma lista de compras, um pequeno glossário, e uma lista com uma outra lista dentro, como por exemplo
\begin{enumerate}
\item Ambientes,
\item Comandos,
  \begin{enumerate}
  \item sem parâmetros,
  \item com parâmetros obrigatórios,
  \item com parâmetros opcionais,
  \item com parâmetros obrigatórios e opcionais,
  \end{enumerate}
\item fórmulas, e
\item texto.
\end{enumerate}

Existem pacotes que permitem personalizar os marcadores, ou o tipo de enumeração que é feita, de uma lista. Experimente um deles.
